賣笑男孩，星期五 笑一個吧！Hehe！

做乜

屌你老母